唔好搞罷工太密！民航署可能係救香港唯一出路

轉貼

民航署一手料：政府要冷處理機場罷工

民航署可能係救香港唯一出路

傳說我個朋友屋企人做民航署

早於一個月前，話政府已經冷處理所有關於機場同民航署嘅新聞

請留意，機場集會無阻止無警察

今日航空控制員罷工

機場取消咁多班機

林鄭政府隻字不提，只提狗鐵

點解？因為唔想人諗起機場，諗起民航署 (冷處理）

航空控制員係無可取代嘅職業

唔似紮鐵，工作要經過好多training

絕對唔可以即刻搵人替工

佢地亦受國際航空法保障

隨時按章罷工

合情合理合法

不能炒，不能扣人工

飛行令1995

「禁止航空交通管制員在感到疲倦，或受對精神有影響的物品影響的情況下行使執照特權」

只要佢地長期罷工，機場根本癱瘓

林鄭今朝記者會唔敢講，就係最驚依班公務員

當然全個機場員工罷工病假，成件事就更加有影響力

求push 求推post，你地聽日唔好再搞罷工

利申: 唔係鬼唔好話我係鬼我剩係想大家唔好搞罷工太密，香港仲有好多未開發既市民，政府依家係打民意戰，政府日日搞記招，俾市民睇示威者點搞到交通死哂，就係想拉攏呢堆藍絲中游市民要支持政府

[係有d道理] 機場迎接親友活動

push

警察已經成為過街老鼠
下一步就要對準政權 五大訴求
要讓一班高官切身感到害怕

推

機場好特殊, 值得討論

推推推

Push 俾前線睇

屌 呢啲國際安全嘢就咪搞啦
所有入香港領域嘅飛機都要空管
陣間有空管罷工 有航空事故嘅話
你係惹起國際公憤
唔使旨意再有外國勢力介入

傳說只要全港90個controller 罷工，香港機場立即關閉

不過變相將壓力放咗落民航署巴絲打到

不要讓仇恨蒙蔽，慢慢成為自己討厭既人，一旦運動失焦，將會失去民心，一路以來，就係因為我地目標清晰，強調五大訴求先令我地能夠贏到更加多既支持。

運動依家除左針對警察，你地已經幾時聽到五大訴求。保持冷靜，追求民主。

不要讓仇恨蒙蔽，堅持五大訴求。

Push

如果係真
不如考慮下我地夾錢俾佢地長期罷工?

夾錢助養佢地罷
一黎針對一個部門易搞，資金應該都夠充足
二黎正中死穴，低成本高效率
三黎可以唔洗返工就有返人工收，老撚都罷啦

$ush

求下你地休息下

助養佢地會唔會搞到全罷工?

push push push!

push！！

0負評
而且明顯冷處理機場罷工

推！！

同場加映

講真搞機場好過

推！罷機場！

下次去機場！

push!!

Push, 要速戰速決

真
咁多位，用腦抗爭時候到

push呀！！！！！

入機場

（和理非升級）下一步：罷消費、罷交稅！不設期限！

Push 到上熱門唔該

你搞到班中間派去唔到旅行佢哋就會支持你?

推呀！！

明未？？？

法國空管成日罷工又唔見法國被國際社會孤立？

推和平手段

你搞旅客, 例如塞青嶼, 唔會影響到貨運wor

根本機場就最好，冇槍冇彈冇水砲車

推呢個

除咗呢樣仲有個 GDP
機場每月佔香港幾%GDP
如果每個月都玩，一年就會影響香港130%GDP
即係沙士級數

上去

推呀

其實罷工應該搞二至三天。一天實在太短了

有俾人屌㗎

你又想我地俾外國人屌？

推！
機場罷工絕對值得多D關注